做左廿年人，你問我答

開撚夠未？
成個連登10個post有9個都係你問我答

本身得八個
多得你